噢聖誕節

為咗慶祝小女子成功趕係聖誕前出pool，歡迎咁多位telegram俾我寫聖誕卡 （或者勇者們係度留都得）
名額柒個，睇名睇心情睇地址送呀喂～我會係呢度update邊位巴絲入選㗎啦

夠7位巴絲我就會改user id

好我講真話：其實係因為有啲免費聖誕卡唔想嘥咋屌你老味！！！！

好我講真話part2：聖誕前出pool是真的，唔想啲卡都是真的，希望收到嘅人可以沾到啲喜氣早日出poooooool

推

留名

已經有4位巴絲搵咗我啦，仲有三個名額

仲有3個名額呀喂

仲有兩張

有冇得pm聖誕卡